知唔知點解黑警咁驚ss俾人影住?

因為佢地驚87yc好似立場咁post手足大頭上網
阻人拍片影相全部都係白警黎